17歲少年沉迷色情片 強姦同學69歲親戚

內地傳媒日前刊文介紹黑龍江省未成年犯管教所，更透露多宗令人扼腕痛惜、駭人聽聞的少年罪行。例如16歲的少年馮帆（化名）在校園被欺凌時，竟「參考」網絡遊戲的方式，以彈簧刀狂捅對方頸部和太陽穴致死；17歲少年郭強（化名）終日沉迷色情網站，竟在一次到同學親戚家中吃飯期間，強姦同學69歲的親戚。

報道指，馮帆出身於書香世家，父親、祖父都從事教育工作，故他從小學習成績不差，備受讚賞。惟在11歲的暑假時，馮帆沉迷網絡遊戲，結果從此誤入歧途。

事發前一天，馮帆嫌在前方走路的女同學動作太慢，遂出手推了對方一下，意外把人推倒弄哭。翌日馮帆被女同學的男朋友率眾圍攻，他不甘被指罵教訓，遂一手捉住對方手臂，另一隻手持彈簧刀狂捅其頸部及太陽穴，前後多達7刀，刀刀致命。最終因故意殺人罪被判處有期徒刑5年的馮帆，被問及當時為何會如此反應，他坦言「網絡裏的人物都是這樣出手的」，所以類似的用刀方式對他而言再熟悉不過

食咁偏

劍走偏鋒

棋靈王

支持全國禁咸片

老而新鮮

69

少女唔鋤

驅風

竟然唔係新北

棋靈王精神永長傳

69歲都食得落

錯在色情片主角太老

唔好意思唔係太明

少女唔鋤 愛阿婆#gold

棋靈王都唔識？好打極有限

idk

套色情片是鮑姐拍的

手foot

但係點解屌閪得嗰一句，殺人就描述得咁詳細

假設你要同2位明星做愛 但2位年齡加埋必須大過100歲

管教所教育改造科副科長顏火透露，未成年犯所涉及的罪案主要有三大類，一是暴力型犯罪，例如故意殺人、傷害致死、尋釁滋事等；二是財產型犯罪，例如有盜竊、搶劫、販毒、偷獵珍貴動物等；三是性慾型犯罪，例如強姦等。目前管教所收押的未成年犯大多數為「00後」，不少人都有生存技能嚴重低下、網絡成癮、吸食毒品、過早有性經驗等問題，最早發生性關係的少年當時更只得11歲。

據介紹，17歲未成年犯郭強在網路上流覽了大量色情視頻，一次他到同學親戚家吃飯，抑制不住自己的慾望，強姦了同學69歲的親戚。

屌 get 錯左和同學69

到底係有咩血海深仇要屌人老母個老母

我以為佢話強姦同學玩69 ..

點知咁重口味

個國家後生女出世就俾人殺晒 強姦阿婆唔出奇

NYKD-54

👌🏾

lol

哦

肥豹

咁總有人鐘意食老薑嘅

2018嘅舊聞

七刀殺人都係坐五年
支那式陽光屍髮

太難頂唔想寫

少女唔鋤鋤阿婆

睇60路？

Push